1. apel.warna = ini cara disebut dot notation
2. apel['warna'] = ini cara disebut bracet notation
3. meskipun properti bisa make petik, lebih baik tidak menggunkannya nya dengan alasan menghemat size
    apel ={
     'warna': merah
    }
    jadi
    apel ={
     warna: merah
    }
